點解翠華咁貴都咁多人食？

真心唔覺有咩特別正

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

味道 份量 比一般茶記好
服務更加唔洗講

唔係特別好食
一次半次都還可以

佢個魚蛋片頭河同波菜餃麵幾好食
都係三十幾蚊

早餐都ok

唔算特別貴
質素有啲保證

出面食茶記咪又係差唔多價
仲要食到好似乞衣咁
D粉麵食2啖就食哂

幾中意食佢個豬軟骨
可惜加價得太勁好耐無食

雖然貴
但真係好食既

貴唔得幾多啫
茶記咪一樣呢啲價錢
但起碼唔會太伏
（食開嘅人知道有咩好食，有咩唔好食）
同埋款多，唔怕入到去先覺得冇野啱食
仲有就係24小時營業，適合半夜食宵夜同埋通完頂食早餐

其實幾好食
不過睇邊間鋪

個人覺得啲奶油豬好正